體育台班友成日話籃球係玩具係咪以為自己好撚風趣?

成班矮仔
自己玩唔起就酸人無得玩
繼續追住個波黎踢啦

講到藍波唔係追住個波搶咁

玩咩藍波呀
喺屋企打邊爐出身汗仲好啦

樓主

樓主為🔵發聲

我成米九都覺得籃波係玩具
唔關玩既人高定矮事

分別係人追波踢同猩猩搶波掉

連高佬都咁講

笑死

可以因為一項運動排斥生天基因冇咁好嘅種族而自豪係咪on9

同意，啲人成日以為好好笑好幽默咁

我兩米高唔覺籃球係玩具wor

唔知醜仲咁大聲出嚟講

藍波都叫運動 咁電競都係運動啦